Experiment: GPT-2 Experiment
Timestamp: 20260221_112141
============================================================
MODEL
============================================================

Model name: gpt2
Tokenizer vocab size: 50257
Pad token: <|endoftext|>
EOS token: <|endoftext|>

============================================================
DATASET STATS
============================================================

Train size: 2075
Test size: 231

============================================================
LORA CONFIGURATION
============================================================

LoraConfig(task_type='CAUSAL_LM', peft_type=<PeftType.LORA: 'LORA'>, auto_mapping=None, peft_version='0.18.1', base_model_name_or_path='gpt2', revision=None, inference_mode=False, r=8, target_modules={'c_attn'}, exclude_modules=None, lora_alpha=16, lora_dropout=0.05, fan_in_fan_out=True, bias='none', use_rslora=False, modules_to_save=None, init_lora_weights=True, layers_to_transform=None, layers_pattern=None, rank_pattern={}, alpha_pattern={}, megatron_config=None, megatron_core='megatron.core', trainable_token_indices=None, loftq_config={}, eva_config=None, corda_config=None, use_dora=False, alora_invocation_tokens=None, use_qalora=False, qalora_group_size=16, layer_replication=None, runtime_config=LoraRuntimeConfig(ephemeral_gpu_offload=False), lora_bias=False, target_parameters=None, arrow_config=None, ensure_weight_tying=False)
Trainable parameters: 294,912
Total parameters: 124,734,720
Trainable %: 0.2364%

============================================================
SAMPLE GENERATIONS
============================================================

Q: What is the difference between compilation and interpretation?
OUTPUT:
Q: What is the difference between compilation and interpretation?
A: Compilation computes the result of a function, interpretation interprets it as a function, and returns the result.
----------------------------------------
Q: Explain the concept of polymorphism.
OUTPUT:
Q: Explain the concept of polymorphism.
A: It allows polymorphism to be used in multiple contexts, allowing multiple instances to be polymorphic.
----------------------------------------

============================================================
VALIDATION OUTPUTS
============================================================

Q: How does eBPF enhance security observability?
A: EBPF provides a way to detect and mitigate vulnerabilities in software, enabling attackers to execute arbitrary code without requiring a patch.
----------------------------------------
Q: Explain the Read Committed isolation level.
A: Read Committed isolation is a level where a read operation is executed only once, preventing read operations from executing multiple times.
----------------------------------------
Q: Explain the concept of security control resilience testing scenarios.
A: Resilient testing scenarios simulate the risk of failure, ensuring that failures are mitigated by mitigating risk.
----------------------------------------
Q: Explain the concept of security posture assessment.
A: Assessment identifies vulnerabilities, identifies security risks, and identifies corrective actions.
----------------------------------------
Q: Explain the concept of threat intelligence.
A: Threat intelligence identifies threats, identifying them as threats, identifying them as threats to the system, or as threats to the system's infrastructure.
----------------------------------------

============================================================
AUTOMATIC METRICS
============================================================

BLEU-4: 0.0204
ROUGE-L: 0.1717
BERTScore F1: 0.8808

============================================================
VALIDATION OUTPUTS
============================================================

Q: How does eBPF enhance security observability?
A: EBPF provides a way to detect and mitigate vulnerabilities in software, enabling attackers to execute arbitrary code without requiring a patch.
----------------------------------------
Q: Explain the Read Committed isolation level.
A: Read Committed isolation is a level where a read operation is executed only once, preventing read operations from executing multiple times.
----------------------------------------
Q: Explain the concept of security control resilience testing scenarios.
A: Resilient testing scenarios simulate the risk of failure, ensuring that failures are mitigated by mitigating risk.
----------------------------------------
Q: Explain the concept of security posture assessment.
A: Assessment identifies vulnerabilities, identifies security risks, and identifies corrective actions.
----------------------------------------
Q: Explain the concept of threat intelligence.
A: Threat intelligence identifies threats, identifying them as threats, identifying them as threats to the system, or as threats to the system's infrastructure.
----------------------------------------

============================================================
AUTOMATIC METRICS
============================================================

BLEU-4: 0.0204
ROUGE-L: 0.1717
BERTScore F1: 0.8808
